3D printing enthusiasts are working

CNN Business)For weeks, Christian Parker has been working to save lives across the United States from his home in Washington state using a 3D printer and a blueprint for a small, Y-shaped piece of plastic.

Parker has been under a stay-at-home order with his wife and three children since early March, as the US tries to contain the spread of the coronavirus, which has infected at least 700,000 people nationwide.
A 3D-printing enthusiast, Parker was fascinated by stories of people in Italy using the technology to help manufacture equipment and protective items at a time when supplies of important medical gear are running low.
"[I thought] if I'm sitting at home just tinkering with my 3D printers anyway, or they're sitting idle, what can I do to jump in and help out where I can?" he said.
In the past week, Parker said he has produced at least 40 ventilator splitters for hospitals across the US. The simple plastic pipe can help stretch the capabilities of the country's limited supply of ventilators by dividing the air flow from a single ventilator to multiple patients.